用一套電影/電視劇角色形容連登各個台既人既性格

射雕英雄傳

創意台-周伯通，on9仔，成日以為自己好有趣，有時真膠有時假膠

講故台-張十五

學術台-黃藥師，學識高，但好多奇怪諗法

時事台-柯鎮惡，真憤青，最中意勇武。覺得自己係正義一方就打橫黎行，但局外人睇好撚黑人憎

硬件台-毒撚，好專注一樣野，平時無人理，但個個想搵幫手都會去搵佢

手機台-洪7同歐陽

感情台-歐陽克

校園台-彭連虎等人，小學雞圍威喂

波台-王重陽，連登最高質既樂土，沒有之一

影視台-包惜弱，口裡說不，身體卻很誠實

動漫台-段天德，垃圾廢柴，人人得而誅之既變態佬

音樂台-黃蓉，八婆一名，最中意鬧交，外貌主義

成人台-一燈大師，樂於助人

做乜留負評

討論下